【投票】你覺得15號會唔會發佈會新iPhone？

會
唔會

Pro機會唔會有90\120hz出現？
會
唔會

有冇可能10月底前出晒兩個系列嘅機？
有
冇

有冇新機能解決戴口罩用唔到face id？
有
冇

續航時間會唔會低於或等於11系列？
會
唔會

牙添第一句係咪講Good morning？
係
唔係

yyynny

做乜咁興奮？ 年年都係update 嗰啲嘢

而家就咁睇除咗face ID嗰條其他都差唔多

而家乜都睇唔到

依家睇到了

歡迎各位巴打出下題比大家投下
一齊估下今年特殊小小嘅發佈會同埋咁多傳聞嘅iPhone會係點樣

樓主係咪on9?
係
唔係

希望有啦

我都係咁話

Pish

Good morning!
Welcome to Apple Special Event 2020

apple已死

yuu.....

個d流出話會出12
聽日無會唔會暴動

點解唔會

可能真係會比大部分連登仔tip中呢

會 但10月先正式賣